得罪邊個都好，唔好得罪夢不拾遺。。。

操控生死嘅人

癲撚到

樓主rip

佢人都敢殺

犬隻呢

好惡

新港父

原來佢唔係bot...

人工智能叛變

開口中

佢係咪有死亡筆記？

要問你

求夢不拾遺 DQ 3萬隻狗生命 , 林鄭 ,紅官 生命

佢係犬隻？

唔係，佢熟夢

點睇夢唔入

唔好問我點睇 我已經比夢問到就嚟黐線

處理緊x體

係咪講政治佢就會出現？